7人工會戰線告急！！

話說小弟心繫工會(勞工界功能組別)戰線，為左知道最新戰果，搵哂工會登記嘅政府憲報出嚟(截至2020年3月14日)。結果如下：

WTF!? 2月份到依家得6份工會申請？大家驚左武漢肺炎就冇人做野？

根據我之前嘅分析，最少要有200個新黃色工會先有機會攻陷勞工界功能組別，但暫時申請數目只有81個，而且81個之中最少有17個屬於對家(工聯會或者勞聯)，即係話實際我地仍然遠遠落後目標。

請各位儘快加入7人工會！
七起工會:

2019年8月至2020年3月14日 申請工會登記名單:

政府憲報 (搜尋職工會即可):

小弟之前嘅分析: 爭取立法會勞工界議席

推

Push

好有心機

廷伸閱讀 奶共派 工會急起直追

未入快入 推

push

搵唔到環保

利申:報左但冇收到email回覆

報左幾個都無反應

個網的FILTER功能SHOT左，有冇人搞搞佢

推！！

我學生 淨係可以推（P牌冇得推添
大人請加油啊

Pushhhhhh

9月735宗新工會申請 泛民建制同現「一址多會」

仲要都係藍工會

學生可以去問下區內既食店登記咗飲食界未
又可以上網叫有br既玩進出口界
唔玩進出口界，俾1000蚊ymca做公司會員做體育界

攻略

七人工會 怕兩個問題
1 係資金
2係公開地址

2同1係一樣
都係眾籌/中介眾籌解決到
有心既搵區議員代籌 得唔得？

Pushhhh

2)職工盟地址

行山銀行
好似幾千蚊搞店

Tuiiii

開7人工會冇開支 地址借職工盟 核數搵自已做返（中學學歷就夠 唔使專業資格）

7up到好多工會都夠人
但個團長仲未成團
義工唔該幫手郁下

報左名冇人理就自己開一個啦
大家行多一步 個世界已經好唔同
不過7起website係咪有少少問題

其實成立工會班人真係好比心機
比左好多私人時間同金錢
為左香港出一份力
睇到個post嘅手足
要認真諗諗而家嘅你
究竟你仲可唔可以行多一步
成立工會

開幾個多都無用，政府而家玩拖字缺，拖過5月就無得出年投票。要諗下點拆仲好

入左好耐，不過無通知咁應該點算？

推推推

推阿

up

屌

推手幫

一味推post有閪用咩

而家係開幾個多都無用，政府而家玩拖字缺，拖過5月就無得出年投票。要諗下點拆仲好

Pish

仲係學生 唯有幫手推

絕對要推 勞工界有3席咁多 必須要搶

推呀！

joined！

Help push

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

工聯會地址

推呀

成日都報 但永遠冇回覆 點加入呀ching

Push!!

幫手推

Forever top

推一推

推，多謝巴打

PISH

：[orange0][/orange]。97 [url]url[/b0.]]完0：0“[b]

無人理9月先來後悔就玩完

721 831 101 1111

搞得太慢，應該要成年前plan好

其實唔係要一年?所以工會係for 2022特首選戰同2024立會?

ppp

喂喂
唔好咁蠢比人知邊啲工會係黃啊!

寄咗俾佢哋，收到確認信，但兩個月都冇回覆

再推

開工呀

推爆佢老母！

應該係for特首

Pin呢個啦...
新成立既工會選唔到今年既功能組別架

p

進攻能力組別有用既話早講吖嘛

六月就唔洗企出來

七月就唔洗衝立會啦

手足就唔洗死啦

講真你訓醒未

甴近平

A

腿

行船應該入邊個?
睇個網 search 完 搵唔到

Z

S

推！

係咪要交低個人資料比登記人

報左無人理點搞

係咪要報番自己個介

推！時日無多！開turbo入工會啦大家

告急

自己開個

推爆佢

報番自己個行業

留左聯絡方法冇人搵

btw 好多人做左團長之後 開左團 就無再follow

(1)每一個已登記職工會每年均須在該職工會規則指明的財政年度結束日期後3個月內，或在局長應書面申請所延展的期間內，將該職工會在該財政年度內的全部收支與該職工會的資產負債的帳目表，經局長批准的核數師審計後，提交局長。該帳目表須附有該核數師的報告一份，並須以訂明的表格擬備及載錄訂明的詳情。 (由1971年第15號第18條修訂)

LCCI就夠？

職工會在委任核數師時，可參考本局以下的建議：
 若預計職工會一年的總支出達100萬元或以上，核數師應具備註冊會計師資格；
 若預計職工會一年的總支出達12萬元或以上但少於100萬元，核數師應
- 具備會計或審計方面的學歷(如會計學學士、文憑等)；
- 具備會計或審計方面的專業資格(如倫敦商會簿記及會計試中級程度[即LCCI Level 2]、特許公認會計師公會資格[即ACCA]、認可財務會計員資格[即AAT]等；或
- 曾完成相關會計或審計方面的課程(課程為期不少於15小時)。
 若預計職工會一年的總支出為12萬元以下，核數師應具備中學或以上學歷，或三年會計或審計經驗。

Tui

pushhhhh

職工盟$300一年包個信箱

返去瞓啦 靠香港人抗爭🥱

做嘢

我6個會都係岩岩交

posh

推上熱門

有無環境撚(air noise water) engineering / consultant

想開工會

建築又好像唔係太岩類型
規劃，園境之類又唔岩

PUSH

緊要野要推

等美國做野 / 焦土 / 白票 / 祈福 / _____ (任填) 有用既話早講吖嘛

六月就唔洗企出來

七月就唔洗衝立會啦

手足就唔洗死啦

講真你訓醒未

嘩屌原來得咁少工會推推推

整咗夠7個人 之後點？

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

831

推完再推

幾時deadline?

Who is eligible?

pish

寫左電話根本冇人理

5月2日

打工仔

唔關事，係政府唔做野，唔處理啲新申請

係，可能我地太遲發力，應該上年七月就開始做

捐口罩比美國災民仲爽過登報

[StandWithHK/眾志請進] 民主法報恩，捐出及推廣KKwong DIY口罩

可以點做